羅致光：若增加保就業申請限制，會令僱主不想申請計劃

【Now新聞台】勞工及福利局局長羅致光指，保就業計劃的目的是保留市場職位，若提高計劃針對性或增加申請限制，會令僱主不想申請 。

羅致光：「這樣做的話應該一半僱主都不會申請，原因很簡單，拿了錢將全部一分錢也不留，不論他支薪多少錢也好，就將錢全部給員工，之後就沒有錢交租就結業，這樣如何保就業？」

咁就改名做保交租計劃囉

佢IQ真係有160？

身高都唔知有無160啦
仲IQ

唔洗老闆比錢出糧會唔想申請?
IQ160?

保就業計劃
保僱主計劃

//勞福局局長羅致光指「保就業」的重點是保住僱主及僱員之間的關係，而非保收入。//

佢個計劃重點其實即係保僱主，要有僱主先會有僱員。至於對僱員既收入有咩影響？Who cares呢樣唔係計劃既關注。

其實即係唔care你班蟻民有冇收入
佢care只係個失業率出到黎唔可以太難睇

沒有国，哪有家

沒有僱主，哪有僱員

勞福局應該改名為僱主福利局

血壓可能有

一定要保僱主先, 才可以保就業

僱主保唔住, 就業都保唔到